{
  "UniScript Dashboard": "UniScript 대시보드",
  "AI-Powered Content Localization Pipeline": "AI 기반 콘텐츠 현지화 파이프라인",
  "Performance Overview": "성능 개요",
  "Real-time system metrics and usage stats": "실시간 시스템 지표 및 사용 통계",
  "Connected to production nodes": "프로덕션 노드에 연결됨",
  "Content Pipeline": "콘텐츠 파이프라인",
  "Upload video or subtitle file for processing": "처리할 비디오 또는 자막 파일 업로드",
  "Click to upload or drag and drop": "클릭하여 업로드하거나 드래그 앤 드롭",
  "Supports MP4, MKV, SRT (Max 1GB)": "MP4, MKV, SRT 지원 (최대 1GB)",
  "Start Pipeline": "파이프라인 시작",
  "File Uploaded!": "파일 업로드 완료!",
  "Search and select a target language for translation": "번역할 대상 언어 검색 및 선택",
  "Search languages": "언어 검색",
  "No languages found matching": "일치하는 언어를 찾을 수 없음",
  "Continue with Original English only": "원본 영어로만 계속",
  "Uploading Video...": "비디오 업로드 중...",
  "AI Processing...": "AI 처리 중...",
  "Initializing pipeline": "파이프라인 초기화 중",
  "Processing Complete!": "처리 완료!",
  "Your transcript and subtitles are ready to view and download.": "대본과 자막을 확인하고 다운로드할 수 있습니다.",
  "View Full Script": "전체 스크립트 보기",
  "Translated Deliverables": "번역된 결과물",
  "Priority": "우선순위",
  "Download": "다운로드",
  "Original Reference (English)": "원본 참조 (영어)",
  "Original (EN)": "원본 (EN)",
  "Process another video": "다른 동영상 처리",
  "Processing Failed": "처리 실패",
  "Please try again or contact support.": "다시 시도하거나 지원팀에 문의하세요.",
  "Retry": "재시도",
  "Script Canvas": "스크립트 캔버스",
  "Processed Transcript": "처리된 대본",
  "Copy Full Script": "전체 스크립트 복사",
  "Copied to Clipboard": "클립보드에 복사됨",
  "Total Videos": "전체 동영상",
  "Uploaded assets": "업로드된 자산",
  "Total Scripts": "전체 스크립트",
  "Transcribed content": "변환된 콘텐츠",
  "Avg Speed": "평균 속도",
  "Processing latency": "처리 지연 시간",
  "System Load": "시스템 부하",
  "Health status": "상태",
  "Get Started": "시작하기",
  "Documentation": "문서"
}